金仔又發癲

想睇德文

好恐怖

金仔：大家早晨

日本空襲警報錄影

個app嘈撚死我

飛緊去岡山

金仔醒晨鬧鐘

金仔晨早流流又夢遺

呢d野唔嘈撚死就可能炸撚死

你自己取捨啦

唔關你事既app del左佢咪唔嘈

點解我果個冇聲 兩次起身都見到有通知，但冇嘈醒過我

聽酒店警報以為大地震，點知係北韓發射導彈

都係咁恐怖

我成日覺得真係飛到黎都走唔切

譯得幾準呀